鴨免我屌你老母！

標題冇admin，我唔信你5分鐘內入到黎

玩admin好好玩？

唔信邪既

屌你個名

柒小陣啦

唔悶㗎咩

你覺唔覺你個名好撚柒？

想知點讀

好撚煩，玩完未
小學雞快d去溫書啦

樓主個名點樣讀？

小學雞

粗鮮標羶奔踏標

而家d人郁d就小學雞，分分鐘我大過你呀